% chktex-file 1
\def\Prefix{subsection:proprium-sanctorum/in-praesentatione-domini}

\SectionAntiphon{Benção das Velas}[\Prefix/benedictionem-candelarum]{ecce-dominus-noster.3}

\nobreaksubsection{Convite para a procissão}
\begin{rubrica}
  O díacono ou o celebrante diz:
\end{rubrica}

\vspace{-20pt}

\iftoggle{onecolumn}{%
  \GregorioImportR{index-cantuum/varia}{procedamus-in-pace}{versum}{versum-pt}
}{%
  \begin{paracol}{2}
    \GregorioImportLR{index-cantuum/varia}{procedamus-in-pace}{versum}{versum-pt}
  \end{paracol}
}

\begin{rubrica}
  Todos respondem:
\end{rubrica}

\vspace{-20pt}

\iftoggle{onecolumn}{%
  \GregorioImportR{index-cantuum/varia}{procedamus-in-pace}{responsorium}{responsorium-pt}
}{%
  \begin{paracol}{2}
    \GregorioImportLR{index-cantuum/varia}{procedamus-in-pace}{responsorium}{responsorium-pt}
  \end{paracol}
}

\AllowPageFlush

\SectionAntiphonPsalm{Procissão I}[\Prefix/processionem-1]
{lumen-ad-revelationem.8G}{Cântico de Simeão (Lc 2)}{psalmi-ad-processionem}

\AllowPageFlush

\SectionAntiphonPsalm{Procissão II}[\Prefix/processionem-2]{obtulerunt.8G}{Salmo 23(24)}{psalmi-ad-processionem}

\subsection{Salmo de Procissão III}
\begin{rubrica}
  Ver Solenidade de São José, Esposo da Virgem Maria, página~\pageref{subsection:proprium-sanctorum/sancti-ioseph-sponsi-bmv/psalmus-responsorius}.
\end{rubrica}

\AllowPageFlush

\SectionAntiphonPsalm{Entrada}[\Prefix/introitus]{suscepimus-deus.8G}{Salmo 47(48)}{psalmi-ad-introitum}[suscepimus-deus.8G.1/]

\paragraph{Salmo Responsorial}
\begin{rubrica}
  Ver Comum de Nossa Senhora, página~\pageref{subsection:communia/commune-bmv/psalmus-responsorius}.
\end{rubrica}

\SectionAlleluiaPsalm[\Prefix/alleluia]{4E.1}{Salmo 86(87)}{fundamenta-eius.4E}

\AllowPageFlush

\SectionPsalm{Aleluiático \textmd{E 2 d}}[\Prefix/psalmus-alleluiaticus]{Salmo 86(87)}{psalmi-alleluiatici}{fundamenta-eius.E2d}

\AllowPageFlush

\SectionAntiphonPsalm{Ofertório}[\Prefix/offertorium]{diffusa-est-gratia.1g4}{Salmo 44(45)}{psalmi-ad-offertorium}

\AllowPageFlush

\SectionAntiphonPsalm{Comunhão}[\Prefix/communio]{responsum-accepit-simeon.7a}{Cântico de Simeão (Lc 2)}{psalmi-ad-communionem}

\begin{rubrica}
  Pode-se complementar com um cântico de comunhão à escolha do fascículo VI.
\end{rubrica}

\AllowPageBreak